票照投但絕不含撚，新東我就算入去寫潮文都唔撚含

我入去寫潮文寫十分鐘
就有十分鐘時間建制泛民都用唔到我果格投票
建制？我屌你老母
泛民？我屌埋你老豆
D人比人DQ你又唔撚出聲？
家下又口口聲聲反DQ? 做撚左d咩？
仲有面目出黎選 厚顏無恥到咁我未見識過

支持

比著係港島/九西都仲有可能會去含 范國威？食屎啦屌你老母 我投比娥姐都唔撚會射比佢

支持廢票

養新移民養蝻亞難民
修改議事規則
白頭佬之禍
咩關鍵一席楊岳橋
咩以命抗爭陳志全
開會唔齊腳
咩抗命十幾人但無視旺角受罪者
割蓆

咁多年做過乜嘢...

投廢票有咩用？ 總會有人當選。鴕鳥心態

又話民主社會?一定要迫人含?

大量白票廢票正正代表選民願意投票但冇個啱嘅意願

噉投廢票改變到啲乜？

咁含撚改變到啲乜？

咁你投多個咖喱飯入去又有咩用 跟住又出賣選民?

選票除咗係議員嘅飯票 亦係選民展示意願嘅方式
含撚違背自身意願 選票亦失去意義
何況關鍵一席大局為重咁多年 有邊次係真正做到嘢？

投玉蛾都唔撚投咖喱

駁唔到

同意 所以都唔會投民建聯endorse佢反拉布撐一地兩檢

焦土咪又係阿爺啲人

真焦土

諗住寫乜潮文？

社區中心

搜尋

我的帳戶
創建維基
香港網絡大典
香港網絡大典
11,992
個頁面
增加新頁面
新聞動態
社區討論
工具箱
瀏覽
探索
論壇
分類:
潮文
揀老婆要揀處女
編輯

分享
揀老婆要揀處女為一潮文，出處不詳。其後有高登會員將潮文內容更改，將男女逆轉。

目錄[顯示]
原文
老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

寫完記得影相 post 上連登呃 like 呀

連登仔繼續幻想自己既廢票白票對選情有關鍵性作用啦

平時無乜幾何可以打政治飛機, 今日打盡佢

btw, 連登仔係有號召力既, 當年梁天琦就係票王擊敗楊岳橋啦

諗住入去寫香港獨立

樓豬入去唔做足四樣野 就成世溝唔到女

1. 唔寫足10 分鐘潮文
2. 唔寫香港獨立
3. 唔舉手話加紙
4. 唔影低自己既作成品

記得叫監考員話加紙吖，比個下馬威其他考生睇嘛

五毛call多d馬仔啦 推唔上熱門少左好多5毛錢

我支持你投白

但咁樣浪費自己時間好on9

當選又有戲睇

人地要呃like 呀嘛, 提佢記得帶筆

大局為重！
兩害取其輕！！

總之建制任何一件垃圾入搶到4 席其中既席位

狗政府就會覺得自己 DQ 得好撚啱

日後一定再用同樣手法去搞亂立法會既黨派分布

咁樣仲成世界 ?

今日投既依一票 就係 反政府 DQ
等佢知道 搞完一大輪野 哂港豬幾百萬幾千萬 都係做唔到佢地想要既效果

上邊班柒頭繼續幫狗政府助攻囉

除左新東

其他可以考慮含

不了我新東， 屌你老母呀 全部候選人

票站唔影得相
你弱撚智？

選票夠唔可以寫野啦 白痴 咁你又做 ?

廢票係民主制度都係表態嘅一種方法黎
讀多啲書先好出黎9up啦

啱晒
不過投有效票都改變唔到咩
結論：學我學第啲人拎外國護照算啦

好似上次1200人選舉個屌字咁用個印仔寫 要吸幾耐

打飛機都犯法架啦，你又打！

以為用筆寫

傻閪 你覺得你可以似喺法庭影相嘅支那人咁走得甩 咁你做囉屌你老母

你都 on 9 9 既, 我有話我做咩 , 你用屎眼睇野呀

吸十分鐘, 但得點票既幾對眼睇到

又可以打飛機啦

識唔識分 咩係違法

同你呢種弱鳩智死淨種講乜都嘥撚柒氣

亂過馬路都係違法，日日都有人挑戰緊香港嘅法律底線

唯有投將軍澳本土

一睇就知係用個印拖出嚟

邊得閑同你㩒㩒㩒

廢票